﻿---
title: Woensdag 25 Oktober
subtitle:  Expo
tags: [Studiodag, studiocoaching, expo]
date: 2017-10-25
---




Einde van iteratie 3, expo dag.
In de ochtend snel 6x de versieren uitgeprint.

*“Hoezo 6x Hannad?”* vroeg je toen.

Nou omdat ik niet met Mac OS kan omgaan en niet wist hoe ik in kleur plaatjes kon afdrukken.

Erg leuk om te zin want de medestudenten hadden verzonnen
Alhoewel ik het treurig vind dat het team dat naar mijn mening moest winnen niet zoveel stickers kon bemachtigen.
